有啲咩說話細個個陣講過而家想收返

細個個陣成日話唔同女仔玩
到大個真係無女仔同自己玩

自隊

想生得矮啲

做警察

True
巴打做緊

唔洗父幹 靠自己發達

btw仲住緊公屋